# This is my README

url server : https://upassserver-heavier.c9users.io
usuario admin: javi
pass:   1234

#######  urls_java ##########

---------------------Usuarios

______________________________________________________________________________________________________________________________________
login:  necesario    {  'usuario': 'el usuario',
                        'password': 'el pass' }

        devuelve     {  "result":"ok o error",
                        "usuario":"el nombre de usuario",
                        "message":"un mensaje ",
                        "nombre":" el nombre del usuario",
                        "token": "el token con la forma "id_letras" : 1_fE5mfJQpKsRZYK2lPFVOYfQ7klq6mclwxSPBZMwdbtlxgGBSuvRkTnPfrTAzhybKl3JRZU"}

        url :   /usuarios/java/login/



Con el login le enviamos al servidor un usuario y el pass, y nos devuelve un token con el que siempre haremos las peticiones.

en cualquier otra peticion comprobamos el token y si no es correcto enviamos un mensaje de error diciendo que  'Usuario no logueado'
